[HK no.1] pandacute好勁，居然搞粉絲後援會!!! 好想join!!!!

不過其實真係唔算貴，高級會員都係300蚊一年

個營運堅無腦，500蚊半年都肯定大把毒撚餓狗搶屎咁入數啦

不過都好過d泡菜狗後援會既，交一堆錢支持oppa，嗌到聲沙都wfc 至少pdq講到可以有聚會，可以有禮物有活動玩下......

利申: 考慮緊入去睇下d fans係點既樣.....

我要deer, 其他交俾樓主

deer呢d女神太有距離感 我要dream , momo

1 日都唔洗1 蚊, 抵到爛啦

樓主真fans?, 識玩

成堆火星奇行種都叫做女神

唔係 1次都無睇過佢地打比賽，只係記得佢地名同樣.....

應該已經幾十個男仔趕住入數，驚fan club 無位